每一個台派一個代表出黎個隻dup, 邊個台會贏？

成人台-攬炒契弟

成人台 唔好睇小鹹濕

點解

因為佢哋為鹹濕而戰

戰鬥力over9000

跆拳道黑帶？
少上成人台唔識世界，有怪莫怪

麵哥燈一燈你地就係咁先

應該財經台贏有無其他台主想挑戰

動漫台台主
鬥弱智同語癌佢唔會輸

站務台-連尼住

名呢？

姐係點，係咪dup 贏佢就封你ac , 所以無人敢dup 佢

遠坂凜

波台 世清

Sor 睇錯會輸

瀨屎佢就識，隻dup 應該不了

係咪強壯到一手打死十隻好似我咁既連登仔

會唔會呀